屌 讚撚完天水圍啲狗未

佢地只係做翻 應該做既事
同堆態度好果 少少
個個打撚哂飛機轉風向讚撚唔切咁
喂大佬我地唔好唔記得佢地啲鳩事啦
椒 tg 槍 佢地基本野咋
總之記住
黑警無一個係無辜
元朗呢 721呢 果四名唔比保釋手足呢 聽日東區呢 8.5罷工呢
推撚翻上去啦屌

庭人士8點45分就要去當值律師處報到
大家聽日早啲去聲援
唔好遲啦 早啲起比佢地知
我地係度 我地一直係你既背後

唔好話佢地驚唔驚呀 淨係愛香港愛到唔計付出自己前途生命既心
都比起你讚戈幾條撚樣來得重要啦

讚狗班人都唔知諗乜 原本應該要有既野就不停吹奏

人地識分化
你唔識 唔好下下直必啦

[紅色左膠大愛撚警報] 有大量不明人士試圖幫黑警洗白

我可能真係唔識呀熱門5 6個係度讚不絕口既分化術
重要罷工文宣 手足無得保釋隨時坐翻幾個月等上court twitter文宣光頭白衫想開槍 唔推 推佢態度有幾好

香港人真係善忙，人地扮下野就乜都冇所謂，咁既垃圾冇營養post仲咁多正皮，早兩日食煙食到懵撚左呀，咁快唔記得警察幾仆街，定係正皮d人根本咁多次party都冇出黎所以唔知警察d嘴面幾閪呀，正皮呢個post啲人對唔對得住前線比人仆到仆街既義士呀

深夜連登，心照

推 讚你老母呀 哩家仲讚乜9呀
敵人嚟架 佢差佬嚟架！
打9我地果d呀

推

FB live好多人讚狗 好撚On9
而且讚狗回應勁多人like
九成港豬丶三毛想幫狗洗底

放撚緊煙花喎天水圍

屌你讚既一兩個熱門乜都夠撚哂
食過期復活蛋中槍食椒 你估好撚開心？
啲化學野入心入肺架屌
正經野重要野都未做好 文宣都未宣到好普遍 打撚哂啲撚樣飛機
佢地係偽善狗 狗改不了吃屎架

黑警無一個係無辜
唔好再吹奏

仲要高調讚
讚你老母屎忽呀
被捕手足呢？45個聽日上庭
被人告暴動呀
元朗白衫人拎鐵通呢
無事呀

佢哋係一個團體呀 冇一個係無辜
全部都係一樣
佢哋開完唔知幾多槍 瘋狂射咗咁多催淚彈 打傷咁多人 搞咗咁多後生仔

你哋居然可以因為佢哋做份內事而讚佢哋？你哋冇撚嘢呀？葵涌仲啱啱先有隻狗用把散彈槍對住我哋香港人呀

屌 見到真係好撚嬲

黑警冇一個係無辜

讚狗 = 賣港賊丶三毛

係唔係唔記得放左幾多tg呀
係唔係唔記得有幾多手足被打被捕被辱罵呀
係唔係唔記得鄉黑合作護送白衫走呀
係唔係唔記得手足頭部中槍吐血呀
係唔係唔記得小朋友食個m記都中tg呀
係唔係唔記得幾多記者被打被噴椒呀
讚撚完未呀

讚狗個啲係咪人格分裂？

推 咪撚比人帶風向

8.5齊三罷呀
推啲重要野 唔好推黑警洗白post
睇下香港人幾撚煩 好多活動架
比你讚戈幾條撚樣重要好撚多呀

Agger
分分鐘條友早2日先著住防暴衫打人
今日扮下好人
就洗到底